香港取消聯匯最有利香港人！

因為

大陸再唔可以用香港做外匯提款機！

大陸人 會認為香港變成一個普通大陸城市，嚟香港就冇咁熱衷，大陸人霸佔公屋情況大幅降低！

香港匯率崩潰，物價飛漲， 廢老生活水深火熱受到應有懲罰.

經濟委縮，嚴重罪案大幅上升！建制奶共賣港派人身安全受嚴重威脅，"子女被劫殺"等陰影之下賣港賊紛紛移民外國.

攬炒仲衰過依家，最後咪有錢人得益

有外國護照又有錢即走

普通人留係香港困獸鬥

咪亂黎

無可能，香港仍有 長期打算充分利用 價值

所謂普通人不如返大陸前途重好，(認真)

突變就在眼前，好嘅就似深圳，唔好嘅就係新疆集中營

為咗趕走敵人而掉咗自己把刀
最大嘅敵人係中國共產黨呀

咁你依家又唔返

你有跟蹤我？
我幾時有講過？

撩交嗌搵第二個